林鄭老公真係好撚無用

個老婆比全世界鬧緊，比中共擺咗上枱
身為老公全程隱形
係咪人黎？

兩個仔又死撚咗？
唔響阿媽身邊支持佢?

可能被軟禁或真係你所講

只係法律上既夫妻，無感情可言

係有撚都無用對住佢老婆個樣點起頭

---------離線通訊神器---------
Android 版Airdrop：Files by Google

Google Play: Files by Google 連結

俾大陸夾住都唔出奇

之前唔係有出黎示威？仲要抬住個十字架。

唉，唔通中共將林生條 J 分段切，依家切剩少少又要話過你知咩

比中央夾住左啦唔係點要條柒婆做咩就做咩

唔好咁講，全世界唯一一個真係可以屌林鄭既人就係佢

有個咁既老婆好羞恥 支持離婚！
鄭生快d企出黎！

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

係我就出軌 快啲同林鄭離婚 割席

林兆波冇撚用,一早應該打到佢個臭闣老婆入深圳人民醫院啦

可能俾林鄭SM得多
變左弱智

快d死全家

都幾肯定佢老公同兩個仔係北京比人睇住